有心事嘅入嚟擺低 冇心事嘅入嚟吹水 (90)

唔小心九十咗
繼續有心事入嚟擺低 無心事入嚟吹水
絕非小圈子 有心事就算見到吹緊水都唔使怕羞

有時候有啲巴絲比既意見會比較直擊 大家唔好嚇親
有時有啲巴絲講野好低b 因為都係無聊野傾到冇野傾先講低b嘢
所以好歡迎新話題

有時候有啲巴絲會po啲好黑既嘢
又有時候會無啦啦變左成人台
如果你handle唔到可以唔理佢地
handle唔到都無辦法啦

希望多啲人討論歌詞
同埋遷就唔識英文嘅巴絲 唔該

+++++++～

真

好撚驚

hi are you

留名 不過應該訓醒又推爆

嚇撚到變on9

唔要啦
起碼都帝琴灣先啦

4點 係時候訓

Hello

點解？覺得好嘔心？

唔係應該嚇撚到變正常架咩

唔好...

我住華人永遠山峰咋

刷個存在感

岩岩on9左
我第一句想講 如果我係果個男仔既話
我on9打錯
我仔嚟

定係做左咩得人驚既事

邊個狂㩒負評

on9變更on9

你做盛行

唔緊要架 跟硬你
有狗糧食就夠

圖

汁男

禾刀沖了

接受不了

證據？

唔打緊
我都無追post
純粹見到段野唔係好通

正負得負啊Ching

通常TB唔正 但TB條女會好正

今日食蕃薯咋

男仔有咩好扮 係都扮女啦

O....

死Tb同我掙食

呢個真
明明條女身邊勁多狗公追
偏偏睇中個tb

虐畜 痴線

邊兩個每個reply都負評

你有無睇張敬軒同連登果段片架。全部都女黎既

比兩個tb表白過 夠唔夠得人驚

雲海四房單位都可

追下就狗公麼

窮嘛

教豬

我同佢都係hi bye fd但係咁耐以嚟先撞得兩次
我啱先見到原來有個人喺好耐之前（約一年前）將佢tag咗喺我fb icon度，個標籤係代審核
但係唔知點解我由得咗個標籤喺度
係啱咁今日有人tag我喺其他相，要我審核我先見到呢個一年前嘅tag
嗰個tag佢嘅人我唔識嘅，應該係佢嘅朋友因為共同朋友就係得佢
我諗緊不如我dm佢影問下做咩事
但係呢單野咁耐，只不過係我依家先發現
會唔會超級奇怪
Sorry 我知道想溝仔應該要 大膽啲

tb通常係咪行得耐啲 見有幾對幾年都唔散

我都想知

咁總有D你一睇就知厹

咁你靚呀嘛

得人驚過 無人同我表白過

爭食第二邊啦

讓啲位比你啦第時

向你表白ok

我男嚟 講大話仆街死

你好無意思咁講野

rip

on99

例如？

連登根本無男人 全部係啲港女心理唔平衡放工上黎扮毒撚

直頭係恐怖

依樣野正常d喎

自貼以證清白

你真識食

除左無乜波同有臭狐 你都無咩缺點了

好啦好啦 信你一次咁多啦

窮係事實

So mean

多謝讚賞

呢個藉口有啲怪 太過微不足道 同埋一定一句起兩句止

如果無缺點 咁都幾完美

樂於接受

史實 依家有了

我仲有肥同矮

我講開真話的

無人完美啊

完全冇人生意義
唔知自己做乜好
每日hea過
已經一星期冇出街

出面有個post 話自己窮，但外國留學

你睇下 幾得人鍾意

Yes 5

A0毒絲唔識都唔敢溝仔

呢一個星期食乜？

又話窮 做咩唔講埋？
幫你加多樣講大話

幾好呀 唔洗沖涼

仔係唔駛溝
扮靚啲自然有人溝你

我愛你 溝我

忘掉誰是你 記住我亦有自己見地

我溝

臭

Its four in the morning

無人問到

自己

good morning

自己唔會聞到

臭死

其實唔係無人溝，間唔中都有一兩個嘅
不過得啲怪人 例如自信毒撚

但係我就係對佢先有啲好感

訓88

早抖

教吓我點溝仔啦

X2

聞多幾下就慣

我只想忘記你一會

其實我覺得reply佢story已經幾自然 你或者搵次可以多啲話題既story reply佢 傾到咁上下就問佢 有無snapchat 不如snapchat傾？ 用snapchat傾計唔怕deadair既無野做咪影幅相比佢開吓話題

唔駛咩缺點都講出黎呀嘛

Weak

執靚d

例如我

我會 唔呃人

聽日教你

夜晚叫外賣

不過我覺得女溝仔 只要女唔係豬西都幾大機會成功

每日都有沖

你咪係個啲自信毒撚

唔係呃人。唔講者

你個名

唔駛返工返學？

咁又唔一定既

毒撚最忌有嘅嘢
偏偏有齊曬

明架啦

男仔只要對女仔感覺唔差已經好大機會
唔似女仔要左諗右諗

有啲人好決絕架

如果見到佢去grad trip叫佢寄postcard比我 會唔會好厚面皮
其實我見到snapchat quick add有佢，但係我諗佢無用開

就黎grad仲煩緊出路同搵工

天使

女肯追就真係隔層紗

唔會

廢青乜都唔洗做

又話訓嘅

有啲送上門都唔受

Nobody has gained or accomplished anything

送上門就太cheap 冇人喜歡的

無感覺既一齊做乜

點解唔出街咁

送上我門ok

心入面有個人姐

唔相處下點發展感覺

你唔係要指定一個咩 扮乜

無人都唔得掂既有d

有好嘢食就送

比個機會我講不了啫

幾時再boardgame

相處過發覺無感覺
所以唔開始

住公屋會唔會即刻拜拜得

你份人太差勁

女住有咩所謂

唔知有咩做

如果佢會因為呢樣野嫌棄 咁你可以拜拜佢

會 基本上我唔係中意果條女我都唔撚會寄postcard比佢 太麻煩 我個人意見姐
或者你問佢不如wtsap傾啊 話廢事打字想錄音 問佢介唔介意 (基本上好難拒絕你)

你地喜歡 我就打算四月尾先蒲頭嘅！

唔好上咁多連登啦

唔出去又點知有咩做呢

出去食下飯

可能我唔會講不了呢

what are you want to going to share something happy table tenni special new to me

我都要月尾

一個人可以去邊

兜唔到啦 投降啦

點解你地咁多野做

有男仔試過咁樣講嚟攞我電話
我會話唔介意但係其實心入面會諗
有咩好繼續傾落去點解要特登轉去whatsapp
依家報應嚟啦

唔明..

一個人出街食飯好慘

Snapchat add咗先諗 冇用開咪佢唔accept囉
Postcard就其實有禮貌地叫佢寄 唔好太猴琴唔好太姣地叫人寄 我諗正常gentleman 少少嘅男仔都會理你

你平時叫你呀爸點叫的

大把人陪你慘啦

Real sleep

Can’t agree more

周圍行下 見到啲咩有興趣咪睇下 唔一定要知去邊先出街嘅

Dont...

我單親

食完都冇野做架啦

對唔住...本身想搞gag

好取決於個男仔對你既第一印象
你覺得佢點睇你先

開心 月尾見

我可能捱唔到呢

咁日日係屋企有咩搞

唔緊要

add咗

89又完左啦

其實都係傾計啫 有冇你電話咪又係傾緊計
點解要介意 唔想傾咪唔傾

你咁慢架

就係諗唔到有咩做先留係屋企

大家咁話 聽日個太陽都唔知見唔見到

但hi bye fd叫你寄好似over左 雖然講到咁又好難拒絕 但我會覺得有啲麻煩 佢對你有意思就另計

係屋企都無野做架

終於無人比負評

出街都冇啊......

無興趣既話我會連比電話都廢事

都叫你去食飯

應該係覺得呢個女仔無咩特別
中上樣 不過下半身都幾肥咁
但係我夏天都唔會著短褲出嚟嚇人㗎巴打們唔好鬧我

乖無事無事

說到底都係性格問題 有今介意有人唔介意
但考慮咁多擔心咁多 最後卻步退縮就一定cow唔到仔了

嗨 可否比你電話我

起碼可以睇下野先啦 好過你對住四面墻

我同你都完了

食完返屋企？

仲有個令鐘姐

佢頭先停左一陣

夏天為大地帶來...

有咩問題

所以我覺得好怪 啲男仔會話ig好唔方便 不如whatsapp傾

中上樣已經好好了 對方啲女靚唔靚先

Have you heard the news that you are dead?

關鳩事咩

個印象唔係負面就得啦 有女仔主動搵自己 男仔點都會暗爽同埋唔會唔理你既 keep住有話題其實幾有機
搵次再reply佢story 試吓展開多啲話題 再問吓佢wtsap好唔好

洗耳

失眠

對唔住

你自己都平常心啲囉
Whatsapp同ig其實都差無幾
真係唔鍾意咪話自己少用whatsapp

憑咩

為什麼

都ok㗎 但係佢讀嗰科本身少女仔嘅

Emo

邊個個個comment都負評

聽日試下

我不愛你了

我索性會話自己好小用電話

邊個信

啫係佢身邊唔多女
其實我估冇男人會討厭女仔approach自己
當然 唔好一開頭就好明顯想溝佢咁
一切以朋友開始
聽你形容你又唔係好差 覺得可以r下水吹先
但自己睇路囉 見佢hea你就好走了

發現自己根本放唔底前男友
一直以為自己放底咗，點知原來都係未放得底

ig真心無咁方便

正正常常唔太喉琴 其實男仔好小會拒人於千里 當識多個朋友 仲要女嚟 所以唔洗咁怕咁驚

達人

誇張咗
我就真係唔用whatsapp嘅
如果唔係要打俾我我都建議對方其他渠道搵我就好

就係想佢收皮先作個咁既藉口

咁咪由佢
你諗住就一定唔會放得低

我都放唔底自己ex

俾女溝開 略g一二

巴打同我意見不謀而合

咁咪繼續dm你

Teach me

巴打幾大

冇計啦 我多女
睇嚟你都唔少

已經冇諗架喇
點知最近同FD傾傾下計先發現自己仲好掛住佢

打盤pubg訓

分咗手六年都仲記得佢生日、手機number

瞓你老 唔准

咁繼續由佢放唔低住
反而最快

勁

我同佢分咗手半年多啲

天光見

打左全日冇雞吃

官方答案：9歲

可以

弱

yes
超廢

正正常常啦 以前中學會比師妹狗沖 上到去都keep住有女搵

而家成日都諗起佢
一去到個啲同佢去過嘅地方就想喊

靚仔

你都未

放工,唔想放工,好希望一直工作到早上

唔需要啦

應該唔多
但係我有見到成日有女仔會喺佢啲相下面comment咁

執劑藥過你食好嘛

時間或者新戀情會沖淡一切
Cheer up

咁姐係多定唔多

Fd去撚狗咪comment囉
等你同佢脫離hi bye fd 你都可以cm㗎

我都唔知

明白到得閒死唔得閒病既道理

天曉得 呵天曉得 既然說 你快樂 於是我快樂

自問麻麻啦 巴打你好似型棍啲 字裏行間都睇得出你係個有自信既人 有反咁上下

例如佢去玩嘅相
有女仔會comment 「渣ga」「又唔叫」之類

Yes自信毒撚都係自信

半夜收工無幾多個正常

其實分咗手之後，有對過一個男仔有好感，但係自己最近對個個男仔嘅好感完全冇曬，仲諗起前男友

180up

又唔叫咪啫係冇佢份
咁都唔是好特別啫
唔係留咩bb i love u你都唔使驚住啦

bb I love u

邊有咁易

驚了

有女留言唔代表啲咩既

知驚就好

突然之間好多新人

叫我

聽日個fd話十點睇戲
但我未有睡意

唔駛

Hi

未有啫 因間咪有

我起碼8半要醒

睇戲果陣

神青
你點樣做到日日準時叫春

訓硬

試過睇早場係戲院訓著 發過誓唔再睇早場

你出城睇戲？咁早起

?咩

依到依到

間唔中會見到你出面開D post

我成日磨好耐先出門
8半起身
食個燒賣,刷牙洗頭,9點15差唔多出門口
,去到應該岩岩好

訓醒咪開PO

嘩屌燒賣 想食

第二次入嚟呢個post，上一次已經係2x

Keep住上嚟囉

睇Deadpool我一入去訓
訓到仲有臨尾15分鐘

唔知點解笑咗

聽朝吃

我好耐之前都入過一次，都係失眠

好好笑套戲

點解會有睇早場呢個念頭 夜訓開好難頂

笑下好啊
俾啲自信then go cow jai

求其嫁咋

me好容易因為壓力失眠

睇咩

之後都冇睇返
唔知了

我都冇 睇戲都係鍾意即興

挑戰者一號

次次都問啲關感情事嘅嘢

知我是個無法討好的人 相戀一刻只是我的僥倖

正路 話曬呢到都感情台

好睇呀，如果未買飛一定要買3D

覺得最後都係咩都唔敢做

今日睇咗！！！！！！好睇 唔好瞓著

唔睇3D

燒光一個森林

我都係 聽人傾訴或者自己叫吓春 聽多啲人意見同經驗幾有用

我上網睇左高達果到
但我應該訓硬

唔敢就等仔溝你算啦

高達嗰到型死

睇人地偷拍咋

聽日自己去睇啦屌

好多人都唔識了

女仔唔愁無人要 何況聽你咁講你都有啲條件

新唔新都冇人識

同佢講訓醒先去睇算

hi 粉紅

啱 女人臭格點都有人要

就出2 睇返啦

苦苦堅持 經已沒意思 為何不可以

睇下點

我識你

希望你唔好後悔

我上一次入嚟問就係關於
自己其實都唔係無仔溝 但係覺得男仔一鍾意一個女仔做啲嘢就會好白痴 然後吸引力就會下降 就會吸引唔到我
然後我啲男仔朋友聽完就話根本呢個諗法就係賤男諗法 就係太容易得到手唔夠挑戰性
簡單嚟講 就係犯賤

男人臭格呢

唔係你決定既咩

hi 好彩仲有手巴

好憎睇3D
唔係講笑

百貨應百客

Fd都唔想做

點解咁講

決定D咩

我覺得我好似變左新人咁

我呢

因為事實擺在眼前

才應該在我心中擁有位置

依樣真
鐘意左人真係0秒變on9仔

點解你唔同我say hi嘅⋯⋯

我先係

好明顯係 連你都無人識了

醉愛

Hi炒粉

但依套D 3D好好係真3D黎喎

謙卑的人 只要做亞軍 仍然很興奮

其實我都會 但係確保個女仔對我都有意思先 男仔係中意既人面前有時會好幼稚同變左個大細路

WOOOO

真唏噓 舊人變新人 新人變舊人
一切都不過是循環～

唔了
冇所謂

唔好喊 你仲有我

無限輪迴

吸引力下降都係你唔鍾意/唔夠鍾意啫
有啲人覺得啲白痴嘢好q 好似係

要臭格先有人要？

Nokia 8 3K又升到8.1 真係好抵玩...

亞軍都無得做

轉個眼 我又變左新人

Approach u ok

唔係 只係話臭格都會有人要
更何況你講到自己都唔是太差咁
唔洗愁啦

直頭冇左資格

Hi gyvghuffh

期待你的花會開 其實自己也都討厭期待

not prob, im waiting for you

呢樣真 呢個係每個男仔既另一面 你接受唔到證明你其實未必岩呢個人

這麼不知所謂怎麼愛

呢個名

Tmr dinner ok

為何還沒有初吻便要怕失戀 約會未完便掛念

約會未完便掛念

身邊既女性朋友已經識左10年以上 又冇新source 可以點識女

wed movie ok?

上網

fd搭fd識

之前比fd昅到我連登名 我又想留言分享經驗 驚自爆就拿拿臨是但打個名

我沒氣力去到終點

呢個po

COW識左十年果D

loveyou baby

唔知冇FD得閒昅我名
明明見我日日上

哪有女

呀好似有班聚 其實我諗緊去唔去好

得仔既

你當我係咩？

我

自己知LA

我啲fd就快入嚟呢個post一齊玩

難得有班聚你去左先啦 我地可以再約

遲啲會正式改反個名

得你一個 好搶手

都多仔溝嘅 但係都係止於會dm whatsapp snapchat我 都有啲會想約我出去但係暫時都無人成功過
可能係我啲諗法太奇怪，覺得兩個人又唔熟一男一女出去，而且女嘅明知道男嘅對自己有意思，就會好似出去唔知做咩咁，我廢事好似同人搞曖昧/收兵咁，所以都無應承過
依家到自己去溝仔又唔敢
注孤生

so9sad

快點

快啲搶下我

請問你係咪A0

我唔鐘意粉紅色

其實我唔知點好
幾個考慮 一啦唔想去超多人既場合
二啦唔想比人問完但自己唔想答
三啦但又有啲人相見 比佢地知我未死
四啦其實我無到式覆到去唔去 唔知有冇我位

但你可能會鍾意我呢

唔係估到我係邊個嗎

屌！

好事嚟 唔好亂曖昧亂收兵
其實終有一日你都會遇到個啱你嘅人
不過既然女追男弱隔層紗你都唔敢
唯有等下啦 唔會孤生嘅

搶了

7頭

新人 瞓唔著 正評留名

Why

入過啦 佢地有時會mon9我

你同我中意果個女仔好似 佢都係唔會比灰色地帶人 好多人追但都係a0 佢知道人地中意佢就廢事比假希望人 直接唔覆果個人 但佢好瘦的 唔會是你

幾大乳

介紹

講過啦 a0啊

唔接受廢青

第二
Mobile真係易玩好多

我會覺得係難得機會見下既
最多見完自己想見既人 social完2句
早走
同埋你絕對見得下人啦

我覺得我啲fd都會

屌mobile都第二
廢

成日比人mon

介左先

除左身形 真係同我一樣

同我玩木

算你快手

自介

我真係好中意佢

唔想玩手機
睇撚到眼殘

咁個女仔個人都幾好，唔收兵

唔係有冇自信既問題
唔係唔想見具體咩人咁 每個人都唔多唔少想見 係general咁唔想見人

唉唔當我朋友 嬲我了

大大個肥仔波

神之廢青
窮柒毒矮臭

尤其係我比人起了底

夏天食雪糕食大

咁要改變下啦 摺少日啦手巴
見我又肯見朋友就唔肯

我多你肥悶蠢鈍禿靜幼短瘦

佢對其他人好高逗 好難埋佢身 但對住我成個on9仔咁

咁你係大獲d既

手機已經mon細
仲要d手指擋住視線

你叫窮柒毒矮臭咁我就真係收晒皮了

直接唔覆幾好
我望住我個fd又要唔鍾意又要做大愛撚
條仔又煩嘅 約出街約咗幾個月一係被拒一係就故意三人行 咁都唔收皮 都唔估屌我個fd定屌條仔戇鳩好

我仲要用6s

How are you 小爾

起底咁大獲

瘦

早晨呀小爾

其實5點幾應該講早晨定晚安

兩個都係有問題 得閒傾兩句咪算 出得街又預左會有下次

軟 打左瘦

唔係唔肯 係唔想
唔識解釋 抑鬱症啲fd黎掛我估 無睇醫生

Whyyyy

Wohoooo

醒左果d咪早晨

你有學識

肥

依度係24小時post？

咁就算啦 如果自己唔想就唔好勉強了
同我傾計應該仲開心

Yes

36

點解大家唔訓

我未訓但一陣要番學

現實得一個fd知我名
但佢少上

係 希望任何時候有人有心事都會有人傾計

72小時

木

都係訓唔著入嚟多

得閒表演瞓覺俾你睇

但高

琴日同班frd飲野 其實最想哭應該是我

因為希望任何人有心事個時都有人可以傾到計

下咁快完假咩

有
識煮野食 幫人補習

笑左
我學唔識呢個技能

個男仔做咗啲咩先

哭乜

但你都交到assignment

無185都唔會話高啦

我好似無放過復活節 今日都番學了

去挑hall膠機結果被起

姐係串9我啦

我最叻

咁你幾時會訓

聽佢地講野 講到我都想哭

串

靠你 大佬

雖然我好精神但覺得應該要訓了

我都無放 狂做野

木頭

Sleep is for weak

陰公豬仔

Go 訓少少

唔是

講乜

真潛！掛住我唔該

利申168 笑細聲啲

Noooo

我地都辛苦了
你聽晚都可能見我唔到
要趕份project
做到我依家想喊

88

衣架ok

串me

Bye bro

高你少少咁

同我一齊去訓啦

有中學師妹狗衝其實已經贏咗

miss

唔得 未做完野

留返同希sir講

掛住我便呼喚我

有個話好介意自己公屋出身 生活係香港好辛苦
如果唔係要睇住女朋友同老母 佢一早想去英國
或者做緊銀行 搵300k一個月

可能又做社長又係籃波隊隊長

咁快啲做啦 同我一齊dive

另一個

粉紅

Hehe ok？
你想1定0

明晚才呼喚我

其實你無義務理佢 呢啲人唔多似做朋友就心足 你又對佢地無意思

希蛇

thx bro

早抖各位 weak

早抖了

無咁快做得完

180

你值得更好 唔好搞基

笑左

7點鐘要起身 依加都未瞓

佢就係因為愛 先咁
但女朋友好似唔知佢既難處 佢中學打後其實無再開心過
以前個ex 個個月換車 本身個朋友同佢結婚既話 香港邊一度村屋又好私樓又好 外父可以立即比佢 要咩車開句聲都有
但佢都決定分手同依個一齊 因為同上一個唔開心
依家佢都唔開心 佢話唔明點解會咁

聽到好心痛 anyway 佢同女朋友依家又無事了

咩莊

咁得閒快啲約我去睇戲

知足好重要

講完公事就算 其他野唔好講多左 chur住上最得人驚

好

唔緊要 我成個人被起啦已經

我好敬佩佢其實

開心真係好緊要

我等你
我星期三present完份大project就好了

開心係一齊創造出黎 唔係單單因為開心先一齊

好明顯創造唔到

到我潛 聽晚有機會見

試下努力啲 乽唔昝既試下死左佢

另一個preach佢話 money is not an issue
佢有3層村屋 21歲果彈已經揸寶馬 個個月都逗緊4 5皮人工 但最愛既人唔愛自己 佢寧願自己乜都無

幾個大男人琴晚喊撚到仆街

睇唔明..

你d fd都幾撚勁

可以運用下自己啲資源既 例如我上連登做大愛撚

*都唔得

唔想再講死依樣野

RIP

佢chur左啲 你又絕左啲

最後我無出過聲
佢地係度鬥慘 無意思
但想講客觀黎講 我比起佢地先係咩都唔係果個

same wallpaper

佢絕到勁

佢地唔會啦

我又無特別想講或者唔想講 係唔忌諱又真係諗緊

人人唔開心的野唔同
鬥慘木意思

對面好肉酸...

突然覺得自己a0都唔差

吹水啫 同呢到一樣

厚面皮 我最配服

我明 我琴日都想同佢地咁講
不過唔岩時候
我唔會覺得自己慘既 自卑姐

人人要的野唔同姐

為什麼為什麼

個世界係咁既

唔係吹水既
我9up開姐 睇得出佢地講真

點先有自信

沒有為什麼

準時

答你唔到

你D FD不如轉Gay啦咁 互屌屎忽咪解決到問題

屌你老母我連女都冇呀

唉 慘

洗乜轉gay

早晨 我去訓了

我都訓了

我都佩服呀 如果我可以好似佢咁去溝仔你話幾好

Now訓 好唔想見到我

人無恥則無敵唔係9up的

趕笑-3-

我諗到一個人

想學依招技

今晚又同莊員傾自己單野
無論識個女仔果個 定其他男女莊員
都叫我要aggressive d
all or nothing

其實好似得返明明顯顯既flirt同一野拖落去隻手俾我選擇咁

whoooooooooo

Whooo

拖落去啦 信我

仲有個選擇咪是收皮

甩開你

好無敵個個

Sleeeep

你

姐是whooooo

88888

Nola me weak

無九成把握都唔好呀
最佳位置好啦

我想一野咀埋添 好L癲進擊

太痴線
不過話你隻手好凍啵 比啲溫暖你啦咁is strong

佢隻手仲凍呢

希望撞正下星期氣溫下降到12度
但佢今個星期學校放假喎

12度？
屌佢老木呀？？？

小妹

其實你會唔會比人炒

好難觸摸00後既心理
佢地話佢之前主動挨落我度又翹我手
等咁耐都唔食左去

我總覺得佢未放低之前自己既付出
換黎俾2個ex拋棄
我d莊員更加要係佢心亂既時候去馬
但我總覺得未攻陷佢心
或者根本要有新既 先放低到？

去啦屌 咁多人叫你去 你驚咩春

炒？咩樹？

好 六點

訓唔著

幾點返工

唔是返工唔叫了

遊戲的確就好似你啲莊員講嘅咁玩
但當然對我哋嚟講係絕對唔想乘虛而入
呢個係價值觀唔同啫

就算衰 張好人卡應該好到不得了
對佢咁好既大哥哥

無 炸tg only

我個張點都好人過你

哥哥卡

我又加入埋鬥好人先

你派卡比女同事啵

大家都好好人

你沉哂船咁款喎 有緣要share下

我之前唔覆你係有原因

佢都冇鍾意我
點算係派卡比佢？

已經俾佢地屌我咁L佛系

乜春野佛系

唔洗驚 我到時衰左再I know that feel bro

去啦 唔去實後悔

Love去掉一半變loli

wtfffff

5sick 跟機only

話唔定得咗呢

緣份到了 女朋友自然會來
緣份到了 先cow到佢

On9 唔存在緣分

條女

勁勁勁

成世都冇緣份咁未孤獨一世？

佢地話 對佢咁好又唔去馬 會好兵feel

根本就係

你識到佢就係緣份啦

On9 兵唔兵係自己覺得 其他人無資格評論
唔通你呀媽又係你隻兵喇啵

做兵又如何 開心就好

做咩扁嘴

去左邊 無追po

看不透

人係唔知足的動物
一定會唔甘心做兵

岩 抽身投入由自己control就得
我唔理呢一點

U

見好多都係
一開頭就ok的
之後叫生叫死

u and me

呵呵呵呵呵

開心

woooo很好

被miss了

whoo

身體要緊 我都頭痛

避開個miss

神廢囉

佢前日先po一段文 話
愛一個人但犯錯完又不停俾機會佢 因為愛過佢
對的人錯的時間只係藉口 從來只有對或錯的人

希望佢ready放低 唔係鑽牛角尖

你怎知

100%機率miss

我是你肚裏的蟲

叫醫生幫我拿出來

你鍾意啦

拿出來我都知你

心情又平伏
每日要到早上六點先得

whyyyyyy

之前有玩Danso跳mass dance ap無上佢莊

好過平伏唔到

我勁

每日朝早先訓

你有玩咩 你知我邊間？

你又真的
可能唔了解自己想要d乜

x教受？
心靈感應

藍血

瞓唔著咪思考下

都話我是蟲

要睇戲

離開我

又話瞓醒再算

佢係藍血？

唔好趕我

我係

依家訓可能12點起到

要交租

呢個一早知

12點睇

我冇錢⋯

訓醒再做啦 加油

白食白住

我喜

食lunch

趕

後門狗得🐳咋

咁走了

食完睇

留下來

你都係

看看看 看不透

得
繼續白食白住

真的看不透

要比我打

Good night

起我底

超越超級撒亞人

你係咪有玩嫁？
Run u係
由2015開始

你還沒超越

最喜歡打

要比神廢sm

唔死就得

超級撒亞人3

不玩這種

我唔s

打到你生不如死

未

撒瑪利亞人

咁狠
要諗諗先

冇了 你走不到

嘻 頭痛一星期

咁是但啦

打爆個頭咪唔痛la

啱啱喎 因間打

嘻嘻

Hip hop 但我知自己難進步
老了 手腳爆唔到快唔到
玩過Jazz
想學urban
因為urban巧多流行歌曲

冇頭怎頭痛

咁打爆我心啦

比人拿走了

嘻 被miss 少開針

由2015玩到2017
遲d腳好返有d時間會玩返
其實Jazz Jazz funk我都出過一次show
有J 女人動作pose好難做得靚

我知啊 你瞓陣先再趕proj啦

個心仲係放緊假
但要返工了

好耐冇見

頂你 你邊間

講定早唞！

炒粉好耐冇見
我再次往返完地獄返嚟

想學邊款先？

識返嚟就好
我去緊地獄

這十八層怎麼跳

點解你又要落地獄？

唔落地獄去邊

你睇下ig d片feel下岩唔岩自己先

去外太空

荷塘月影 人造衛星

仆街 電腦唔記得叉電

耳仔痕

唔駛save teamviewer啫

我都覺 遲下交流下 我都未試哂
你urban跟過邊個？邊樣？
Freestyle果幾隻間間都會教foundation
其他果d 你可以上danso搞既interest class
會教foundation野

點樣

完全冇心情返工

神廢 發明左pm

德我po係咁？

應該唔係針你

點先整到

Pm唔到小爾 佢紅到

y

應該超舊po 我估連仔針對cc台啲推po五毛

佢啲pm信箱爆左

我個po 兩個月前

早

又要返工

係巴士到趕緊工

寫code

估下我到底做啲咩

試下再估

好差 爆自己咪爆自己 爆埋妹妹仔 垃圾

其實果年唔high成個piece

幾千天近況幸福嗎 每日忙碌嗎 仍然是那麼認真嗎

醒了

死了

一早又咁頹

再瞓先

別說 你曾經愛過我

for (i=0: i<everysubject.length; i++){
if (everysubject[i].match(yoursubject){
alert (everysubject[i].name)
}
}
Okay?

試下用allSubjects做variable名 咁先合符規範

var everysubject = [];
everysubject.push(eachof(allSubjects));

自己睇個早場先

當一切回歸安定 慢慢適應

咩戲？

風聲停了 我獨對空城

諗緊 挑戰者1號好冇

講打機 聽人講岩毒L睇

咁實啱我

好！！琴日睇完 好睇！

依排好似冇咩戲睇

4月好似多返啲

瞓緊瞓緊⋯

咪又係自己睇

我從來不知道 要將一個人忘掉
是那麼那麼 那麼的困難

自己睇唔好咩

有沒有一種信念 有沒有一句誓言
呼喚黎明的出現 yeah yeah yeah yeah
呼喚黎明的出現 yeah yeah yeah yeah
呼喚黎明的出現

其實幾好 做咩都一個人做 慣了
本身想睇pkmon 屌佢見撚到乜寶可夢 不了

你好鍾意黎明？

唔好空肚食早餐

個男仔佢成日鬧我，咩都鬧一餐
個陣我先知前男友真係好好。。

今天開心

溝條女返黎鬧係咩心態

仲有呢

寶可夢？

完全唔知
我淨係知個男仔好鍾意咩都鬧我，仲要當住人面鬧我

冇架喇，前男友移咗民

搵過個啦 唔好陷太深

我都想揾過第二個
但而家對咩人都冇咩好感

點解個個都搵到第二個先分手
一個人真係咁寂寞咩

我唔係揾到第二個先分手架
我係因為前男友要移民，唔想long d，佢先同我分手

咁依家呢個呢 其實因咩事鬧你

佢咩都鬧一餐，試過當住幾個人面前鬧我無腦 我抄assignment個陣又鬧我抄assignment

其實鬧你抄assignment有咩問題 堅錯啵

鬧我個個係有過好感嘅男仔 唔係我前男友 前男友對我好好好好

頂 我掛住覆po走左架巴士

完。

佢自己都有抄 仲話點會冇得抄assignment

咁佢都有錯啵
總之assinment唔應該抄

宜家冇拍拖啊

佢自己都有錯，仲鬧我

鬧返佢

我就係鬧翻佢

對佢有過好感咋

但係你都唔應該抄assignment 咁你學唔到到野
讀咩科

讀engine
平時我都唔抄功課

Engine咩科 邊間
我藍血

早晨
話說想睇套戲
但唔記得咩名
諗左勁撚耐
激死我

瞓前仲係88，一醒就90尾，大家真係好勁

讀eem,邊間自己估喇

劇情？

有冇咩方法可以搵套戲

得一間有eem咋麻

講劇情啦

係咁架啦！
好出奇呀？

都唔係幾記得
西片 類似有個男既係街表演saxophone 定咩樂器 就遇上女主 女主好似搵人 2個人周圍走？
一開始女主好似憎個男主既
又有幕係女主同男主坐係餐廳望住街岀面咁囉
講真唔多記得

尋晚睇返黃子華

講左 諗到頭都爆

魚蛋

Sor lor

有冇話邊個做或者幾時上啊

你唔係甜到漏嘅咩

都唔記得